上環有日本人開左間生果飲品舖

lunch 經過樂古道見到幾靚走去試下,
有呀菠蘿乳酪feel
同個日本仔用英文吹左幾句, 佢話香港冇乜呢類特色舖所以試下開
幾十蚊黎講都叫抵飲

頭已側

上環
日本人
生果
咁熟口面既

+1
又回帶

執左未

又鞭

新壇都要拎返出黎